{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053768",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경 더 베스트 호텔"
    },
    "text": "聞慶ザベストホテルは聞慶道立公園に位置するプレミアムホテルです。ホテルは徒歩5分の距離にあり、コンビニ、飲食店、カフェも徒歩1分の距離に位置しています。ホテルには様々な客室があり、ドライブイン、デラックス1人または2人ベッド、オンドル韓室ルーム、家族および団体のためのリゾート型客室などが提供されます。客室は禁煙と禁煙ではなく客室に分けられ、ウォッシュレットとホテル式寝具、最高級タオルをご提供します駐車はドライブインの部屋は1室に1台、デラックスルームは1部屋当たり1台ずつ、リゾートルームは1部屋当たり2台ずつ駐車できます。ホテルのロビーでは、簡単な調理器具を使用できます。チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は翌日午前11時までです。最大2時間のレイトチェックアウトが可能で、追加料金が発生します。連泊予約の時、客室のリクエストに応じて客室の整理と追加タオル、ミネラルウォーターなどを提供します料金はオンシーズン、特定日、祝日に応じて変更されます。予約キャンセルの規定によって、当日のキャンセルは100%払い戻しが不可能で、1日前、キャンセルまたは変更も100%払い戻しは不可能です。3日前にキャンセル時には50%払い戻しが可能であり、5日前にキャンセル時には100%払い戻しできます。未成年者は両親が同伴する場合にのみ、入室が可能であり、身分証確認が必要です。ペットと共にする同伴は禁止され、許可されていない場合退室を要請することができますホテルは最初から最後までお客様のために快適な環境を提供しようと努力しており、騒音自制と禁煙政策を厳格に施行しています。ホテルの外部に設けられた喫煙エリアでのみ喫煙が可能で、客室内での喫煙は退室要請と内部消毒費用の賦課の対象となります。ホテルはお客様だけでなく、周辺環境や建物への配慮や協力を求めています。周辺には聞慶道立公園、聞慶セジェグルメ、スターバックス、コンビニがあり、セジェ撮影オープンセット場とセジェ渓谷、聞慶市の四季ソリ場も近いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "聞慶ザベストホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "聞慶ザベストホテルは聞慶道立公園に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くに何がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くにはコンビニ、飲食店、カフェがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が提供されていますか？",
            "answer": "ホテルはドライブイン、デラックスベッド、オンドル韓室ルーム、家族および団体のためのリゾート型客室などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように分けられていますか？",
            "answer": "客室は禁煙と禁煙ではなくに分けられています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。ドライブインの部屋は1室に1台、デラックスルームは1部屋当たり1台ずつ、リゾートルームは1部屋当たり2台ずつ駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのロビーで何が利用できますか？",
            "answer": "ホテルのロビーでは、簡単な調理器具を使用できます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は翌日午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、最大2時間のレイトチェックアウトが可能です。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約キャンセルの規定はありますか？",
            "answer": "予約キャンセルの規定によって、当日のキャンセルは100%払い戻しが不可能で、1日前のキャンセルまたは変更も100%払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は両親が同伴する場合にのみ、入室が可能です。身分証確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットとの同伴は禁止されています。許可されていない場合は退室を要請することがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの喫煙ポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "ホテルは騒音自制と禁煙政策を厳格に施行しています。ホテルの外部に設けられた喫煙エリアでのみ喫煙が可能で、客室内での喫煙は退室要請と内部消毒費用の賦課の対象となります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には聞慶道立公園、聞慶セジェグルメ、スターバックス、コンビニ、セジェ撮影オープンセット場、セジェ渓谷、聞慶市の四季ソリ場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 627,
        "QA": 613
    }
}